描述

给定一个二叉树，判断它是否是合法的二叉查找树(BST)

一棵BST定义为：

    节点的左子树中的值要严格小于该节点的值。
    节点的右子树中的值要严格大于该节点的值。
    左右子树也必须是二叉查找树。
    一个节点的树也是二叉查找树。

样例

一个例子：

  2
 / \
1   4
   / \
  3   5

上述这棵二叉树序列化为 {2,1,4,#,#,3,5}.

